諗極都諗唔到邊間菲林相機鋪係正常

連不蛇我呢件攝影台大佬都諗唔到有邊間值得去....

要開連登菲林店

得E悲

陳洪？

好友?

無㗎 喺香港玩菲林根本on9 間間都黑店

去Leica買全新咪正常囉